（宵夜）過期和風紫菜出前一丁

煲水

快

等睇

定改用黑松露好d

5分鐘 請等等

20170209 過左期

no big deal

放一包俾我ok?

Yes man I go to school by bus

Ok come

試味

無味...

加多2包 有味了

戇鳩 用黎整撈麵先有味架嘛
咁撚大煲湯得包丁屎咁大既粉

咪係

sorry 太多 同唔食撈丁

又唔錯啵

樓主係m記返工

笑死朕

以為撈

唔係啦 之前買比屋企人 佢地住外國想食 最後無寄到

正評

Sorry bro

食完 唔夠喉 加推 黑松露 x 芝士腸

笑到仆街

好肚餓呀

屌 好撚臭

M記袋都即時有

好撚怪+有小小肚痛

買粉跟既

可唔可以賣幾包紫菜味比我。。。

唔怕死 送比你

我唔怕啊 冇野嘅

加速

我見到都有少少想嘔
正正經經煮一餐真係咁難咩

d腸應該咸到仆街

留tg 寄3包比你

我同女朋友都成日煮暗黑料理

我想要bbq味

Ok Tg 寄3包比你

啲腸仔一定好鹹

食完腸仔.....

好食？

addmeplzz

tungb06

唔夾 麻麻 陣味怪 入到口

食家

暴殄天物

你真識食

玩到咁大

多撚到

你比杯雪糕我啦

無整

我煮比你食

2位巴打 我洗完野再add 你地

笑到我

仲以為黑松露腸會幾好味

不如寄雪糕比我

樓主做乜咁睇唔開

你總共買左幾多包

Tg:Lihkgisgreat

想整幾包玩下撈面

好癲

巴打我都有你個鍋，你洗乾淨少少啦

好似老泥咁

100左右

岩岩食完蜜糖個隻

巴打試下整撈麵食

我之前係外國，然後我朋友又買左一堆無寄俾我

笑到出汗

有冇黑松露淨 想要

啲粉可以攞出去炒
睇下放到幾錢

本身好亁淨 上次整完 煎牛油+生命面包+蛋白 就搞到咁 洗左好幾次

我都想要bbq味
tg westwomen

我都想要
tg: beautifulc
唔該巴打

D粉應該整撈丁，奶哂d粉

要粉既巴絲 一人3包 只寄

樓豬想要3包蜜糖

巴打我想要3包柚子
@charleyS

啲粉幾錢入？

求樓主留3包蜜糖
TG：@Nicawong

我都想要3包BBQ

@asweqqr

黑暗料理POST

有冇啲未過期既可以轉讓

全部過期

咁多SHAKE SHAKE 粉既?
樓主做M 記?

Tg @hannahyip

想要紫菜味

2.5？好似係

同問

過期我都要

我都想要
1x紫菜
1x蜜糖
1x柚子
唔該 運費私下約吧
Andyy1234

係英國讀書 好掛住bbq

雖然過期但可以用黎調味架

見到樓主張圖 笑到仆街
秒左上面個幾個CM

想要係咪留telegram

telegram: iwantshake

你可以約埋catgirl拍片

一睇張圖笑撚死

寄比你

想要3包紫菜
tg: @oycco

感謝樓主

寄左聽日個d 睇下淨幾多 再add你地 無哂就唔add thx

點入手？

之前買落

紫菜味真係好撚正

食太多已經厭厭到

想要BBQ!
仲有幾多

仲有無紫菜

想要3包bbq
Tg: catcats

變咗買粉post

笑撚到比人屌

點買架？

樓主仲有無
tg：習近平反六四

想要紫菜/BBQ

Username自膠
Tg:Terry_Cheung

唔好哂郵費啦 捱多幾個月 希望翻黎有

樓主做左拆家

樓主出返個食譜

下星期有新一批 就快變蟹貨

咩粉

百份和風紫菜

和風=...

巴打你張圖可唔可以借 share 上 fb 😂好正

thanks.

走粉

bbq

講明先 全部粉過哂期

樓主仲有冇 tg:bananaoo

未入黎以為係深綠色包裝嗰隻出前一丁

上面個個驚洩底咁 話明過期都照狗衝

原來之前朋友 包粉過左5個月都無事

笑死

咪臭係

我買左好多包蜜糖粉, 點知祖樂比個bbq薯條完勝
一包都無用過

痴線
就黎變到有shark shark粉就有女嘅世界

劣食

包包都過期？

好鍾意食柚子
放幾包比我ok？

求幾包黑松露， tg:leo_1017

樓豬放幾包比我ok？
TG: crannnnnn

之前留左tg 仲未搵我

拎囉

放十包bbq俾我得唔得
Tlg@mylastwish

屌